香港人過唔過到23條依關？

講到事在必行咁

要返工，不了

送層樓多多條我都比你過

根本港共要過, 一定會過到.
03年港共未知港豬條底線, 個時會撤回
而家港共摸清晒你個底. 你哋咪最多瞓幾日街.